立此為據. 而家係21年3月24號11:45AM. 我估李宇軒最終會認罪收場

下午西九裁判法院提堂

未必會今日認，但係最終都會

正常

咁多壓力要屈服
做左好多 亦經歷好多
Respect

俾你估中會點

遲啲話你知